iPhone 6s 升左IOS12 之後 充電快左好多

iPhone 6s 升左IOS12 之後 充電快左好多? 有無人感覺到

咁係因為舊電老化/虧

好慢喎 成個鐘先10%

係吖 充電快咗 部機又順咗 個人又精神咗 行路都快咗
胃口又好咗 做gym又大力咁 感覺個人都高咗 大隻咗

充